青山醫院28歲男病人出走！院方報警 呼籲市民若發現即打熱線

邊位

院方指病人當時身穿黑色外套及深色長褲，身高約1.74米、中等身材、黑色頭髮及配戴眼鏡，呼籲公眾人士若發現有關病人，請馬上致電6273 5787通知警方新界北總區失蹤人口調查組，或致電青山醫院熱線電話2456 7111。

佢冇咁後生

屌你比張相睇下好wo 咁樣形容周街都係

正宗青山走犯

識佢 估唔到咁易走

邊位巴打

係咪呀群帶佢走

連登撚撚有1.74

屌

黑色外套及深色長褲，身高約1.74米、中等身材、黑色頭髮及配戴眼鏡

都幾多人中喎

屌你老母中哂

好話唔好聽，我由BB仔開始已經見過飛碟，
即係世人所講嘅UFO
四歲嗰年我又見過傳說中嘅尼斯湖水怪
又同喜馬拉雅山嘅大腳八傾過偈猜過枚。
再加上我由細到大日日朝頭早都玩過山車，晏晝就玩海盜船。
亦都會朝頭早玩海盜船，晏晝先玩過山車，黃昏再玩多次海盜船都試過呀！我講你聽吖。所以我成日同啲後生仔講，要成功唔好諗住一步登天。
我有今日呢份功力係經過無數咁多嘅考驗。
我更恐怖嘅嘢都見過，更驚險嘅事都遇過，重有咩可以嚇到我吖？ ！

你係狗

玩夠啦
返去啦

仆街 岩岩係旺角差d比人發現

有冇酬?

樓上兩個我屌你老母

口德村

愛因斯坦話過想像力比任何知識更加緊要